9.7港鐵沙田站衝突 警再拘1男參與暴動

在9月7日晚上，港鐵沙田站內發生示威活動，商業罪案調查科探員經進一步調查後，今日（23日）上午在沙田區拘捕一名42歲本地男子，涉嫌參與暴動及藏有攻擊性武器，他現正被扣留調查。案件至今被捕人數增加至5人，警方於當日及在9月13日，先後拘捕3男1女(21至45歲)，分別涉嫌襲警、拒捕、藏有攻擊性武器及阻礙警務人員執行職務。

dllm 警民衝突就暴動
721恐襲就普通傷人